[A/I] Candy Crush開發商 RPG新作《索爾加德傳奇》

有冇人玩? 幾好玩嘅消除RPG，開咗個<LIHKG>公會

IOS :

Android :

連登有冇人玩

巴絲們快來

見到有人話30幾50開始卡關一定要課金先過到就無哂興趣

我70關先課㗎 51關打咗我2日，但都忍得住無課 技術緊要d，講真

節奏好慢好慢

幾好玩 零課打到第65關

ching入嚟我公會未？

未夠8lv

我降到5lv 再踢多幾個，你呢加快d入嚟先，d人好快又滿

有冇ching入咗嚟？講名嚟唔del你，好多垃圾player入咗嚟乜都唔做又唔捐金又唔打怪

咁快爆咗人

問題我分唔到邊d係路人邊d係巴打你地 唔知踢走邊個好...

你咩名呀 我踢走一個俾你入嚟

大家多d捐金幣，永久加能力㗎

報個到先，已經入左

升咗做指揮官 其他巴打入咗講聲我升職，驚踢錯大家

隻game 幾好玩，但d畫既風格同角色設計真係唔識欣賞

平時玩開日式畫風真係有d唔慣

棋既底盤唔同色有無特別意思？ 稀有度？

係，金色係傳說級，不過我見排名頭十都有好多用緊普通級（灰色）嘅棋.. 應該每隻都有用

玩左陣，都係扯埋黎消珠 攻擊咁.?

試下先

要諗攻定防守定佈局，不過都可以話佢係消除game 但加咗RPG模式，收集升級，打會戰，同人VS，打副本，打rank等等

係咪有協力mode 可同fd 一齊玩？

無，暫時仲係單機玩，打公會boss都係單機打

剛好5lv 27關

有無人會開二號公會？

要入自講喇，我公會好多鬼佬同棄game 每日都踢幾個

想留兩個位 但兩個都偏低lv

大家覺得邊隻好用？
紅色attack我覺得Valkyrie幾好
黃色Support我用緊elfling, 暈一回合
綠色Defense 用緊grimchop
紫色用緊nightcast, 得一隻用

我再降5lv先，入咗嚟留言板講句野

我覺得隻隻都好用 有d關要帶快攻，有d就帶全起牆陣，d組合好多combo

早幾日del咗。。。依家又要重新黎過

白癡咗，原來唔洗重新黎過

full 左

想入，仲有無位，卡左54 關，求教學

64 關先真，有無建議陣

Lihkg 有冇公會？
打到30 摸索緊

我頭70關都用緊佢新手嗰4隻

有公會暫時滿咗，但我每日都會清人的，唔捐金幣同唔上線都會清一清，每晚11點清一清

Lihkg公會名係？

"LIHKG"

#QQKDT

公會滿咗人唔會顯示係個list度

唔怪之搵唔到
試過好多keyword 都冇

我入咗會，我係嗰個孤雨

不過我仲有21個鐘先可以捐錢同打王

OK 齊齊努力

隻game 竟然無得連Fb, 想睇下朋友進度都唔得

係囉 candy crush都有，唔知遲下會唔會加返，仲帶d體力真係少到

可能我玩得太悠閒 無為意隻game 原來係體力制

隻game 體力制
好優閒
想研究多幾場都唔得

有冇人發現每關 起手個局都係一樣唔會隨機變？
即係每關郁有特定步法去解

又真係幾好玩
不過體力回得勁慢

我卡緊響65

下 真㗎？咁咪遲d每關都有攻略囉

有攻略最多應該都係教你開個靚頭，之後放牌應該都係每次隨機掛

係咪11pm 開始踢公會既人？我叫我個fd 準備定

依家踢2個俾你 快入

40條龍都難打喎

我卡咗係95 屌 打咗1日都過唔到

可唔可以降去5lv

已入會。係幾好玩打到103

想入會仲有冇位？

求公會

話就話體力制

但仲有懸賞關、寶箱關... 要每日打哂都幾chur

有無位加入阿

龍易打
佢之前d關先煩
龍要起欄
清去自己個場有野就砌就得

個公會個名叫咩？lihkg 同<lihkg>大細楷都試過都係not found

搜索個度係打 #QQKDT

得5lv 入唔到

好玩
但打得幾場又無晒體

仲有碎片關同錢關

再唔改等汁

真係好少，我呢加100關每關都10體，但我個人先得40幾體

10分鐘一體
要兩粒鐘玩一關

好難玩
諗到頭都爆

59都未過到

前期送個4隻 邊隻最值得UP 技啊

黃色第1隻

Agger
之後紫綠
紅就麻麻地

卡51

黃色個隻邊到勁啊
反而綠色個隻好似幾好喎

同埋想問下公會有冇位比我JOIN

黃色個隻好撚勁㗎，2招技升咗3lv就知咩事

隻game 真係好令人沉迷

係。。可惜既係體力太少

55過唔到

得閒無事就好想玩，一開發現仲未回好體力

哈哈。我都係

65 關卡足一日

係咪有公會

呢關都唔知點打
係咁加攻

youtube 搜尋game名後面再打關卡，呢條友全部關都up咗出嚟，參考下，btw有d關更新過唔同咗

唔該巴打！

想問有無人係公會用唔到速成打字？我用IOS

玩完個英雄競技場送咁多嘢嘅！

有3個位，有冇ching入嚟

lv7

lvl 7

點樣退而家個公會?

降咗

資訊 > 。。。> 離開

入來

成功入左

卡69 發現唔夠力
大家用咩team 打？

有冇人識用巨鎚勇士
個大奶milf

咩名

lihkg 啊

巴打仲有冇位

又爆左

原來要用個#uid 入
africapth 入左

第70關要用咩隊過

卡64
黃色換左隻羊，紫色換左條蛇，但完全唔夠力

同卡70 ...0課

4隻原本嘅已經好勁㗎喇
利申101

玩到75

呢隻冇得連fb? ios想過an要重頭玩過？

用原始隊過左
而家卡75

限時優惠果隻女武神值唔值得買

唔好買，遲d到打到返嚟，同埋其他仲勁

新手嗰4隻真係好勁

75 有咩方法過
淨係用黃色果隻幫敵人加cd 唔係好夠打

0貨剛過左75 ， 頂到最右果隻狼一下就得

課左38打到102關
隻女武神好好用

用邊4隻

頭4隻

頭先過左，頂住右邊
左邊攻
玩到79

116關玩到好無心機 一關10體，我得50體，100關打後預咗一關輸幾次，3日都過唔到1關

過到

而家卡80
round round 打20 又無得加佢cd
點頂

想問公會有冇位？ 10lv

有，呢加俾位你

ching入咗講聲

點search?

#QQKDT

Thanks 啱啱join 咗

突然之間又過到
完全係睇好唔好彩

7lv有冇得入公會

紅一定用女武神, 最勁
黃用送個隻小矮人, PVP過圖都屈, 又易升
綠用緊隻樹精, 超屈
紫就用隻烏鴉,攻守兼備
玩到110關, 其實主角升到去11~12LV有好多野玩
主關卡都係拎黎刷碎片, 史詩都有得刷,呢隻GAME算係咁,2-3日就刷左十幾塊女武神碎
呢隻GAME 除左D 角色design 得唔夠靚之外, 真係好好玩,好玩過皇室戰爭

點刷碎片

到10LV, 地圖會開英雄MODE, 比票你, 同1個地點1日可以刷3次
好運既1日就有3塊碎片, 史詩都有得刷, 佛心game, 競技場又送勁多箱

盡快衝到上12lv 開晒d game mode, 隻game 愈高lv 愈多野打,愈好玩

打競技好玩
關都冇咩點過

我鐘意呢隻排分,一黎有時忙起上黎可以stop唔玩住,又唔怕斷線,
二黎同人打成日都好燥
就算唔夠人打上唔到top 10, 淨係儲分都可以開成10個寶箱咁濟, 好佛心

11LV, 公會有冇位 ?

FULL左

打到89 不停出塔 又有排卡

大家紫色通常用邊隻？

Btw 女武神點有？ 刷嗰關佢話not discover

啲碎片都幾難擦喎..打到第80關
大家係隻隻都會升定點？

我都只會升常用..前期資源都唔太夠用

btw 有無人知每日幾點有打錢關

arena 係唔係打夠2000 就無得再打箱?

點樣升league?

btw 85關有無教學

d 單性繁殖冰魔....多到仆街

點解80關易過75咁多

卡80

80過完全撞彩
打到82

叫我再打多次80都過唔到

80我用隻黃色魔火球 狂燒佢隻手

要排名幾多先升到league?

果陣80卡左，有次最後差小小
用左50石繼續玩尾刀埋算

80試過一開始控得住佢隻手,打到本體發動攻擊先頂唔住輸左
有時一開始控唔住隻手,好快就會比佢秒
隻game同candy crush一樣都幾睇彩數

好多關都係撞彩

玩多幾次就得

我都係靠2x2阿伯打羸

公會仲有冇位？我得7lv

8lv同問

暫時未有位
但建議求期搵個入住先
因為公會任同幾多野攞

搵member 開任先
因為就算每日貢150金，同用金開公會
都一定回到本 唔會蝕底

公會任即係打箱?

幾好玩, 又唔洗同人鬥快鬥勁

課左 38蚊買左隻女武神, 好用過一開始隻熊

Lv9 同問
公會有冇位
唔想繼續留喺幽霊公會

我都卡緊85 對面勁多冰魔,點殺得切

我覺得 隻game 好快沒有最強只有更強

頭先用主角9lv新技過左

競技場升左league 勝率低到
真心難打

符碌過左
其實好睇你d 怪落得好唔好
卡曬珠基本上死硬

思路就係打爆d 冰魔先

留低league 磨個冠軍返黎好似仲好

有活動都無人討論

無課金真係唔知點打班special event boss

之前升完lv 入競技場...
開頭啲對手勁易打拎箱
打到接近2000望一望....屌 完季 開唔到
到左下一季 幫我升左好高排名 2000分箱完全難拎到唔想玩
鳩打兩三場都可以排名好前

突然勁易咁過左
一開波已經砌到2隻大野，之後每round都秒到d冰魔

屌佢一升league , 連打幾廿場都係d 課金撚
4,5lvl legend
打撚

係
掉珠掉得好爭好撚遠
95關 1 take 過, 下下出大野
跟住96 卡勁耐

幾好玩，
但d閃電回好慢，公仔又樣衰，仲要儲碎

卡95

game 已del
唔課金根本就無野玩

d 活動/league係用肝磨都唔得
無課player, 用埋2lv 主角隊
點撚樣打人地d 4,5,6lvl 傳奇隊

紅色噴火龍打競技好撚勁

將呢隻game 定位休閒類最好
得閒悶悶地諗盤
卡關唔緊要的，佢有個運氣值，卡得多，6次左右開局會好易齊2x2 大野

競技：慢慢玩
暫時最勁組合：
紅色噴火龍 （活動60石）
黃山羊
綠色投石
起手紫

女武神定紅火龍勁D?

女武神=雞
噴火龍=小智

其實綠噴最抵換
紅噴第二技能麻麻地
但自己紅色冇咩勁野
用條紅噴頂住先

綠色起手角太多太好用
紅色要勁，要上高lv 先有

唔明點解唔比玩純色隊
4色隊 而家可以出 🔥燒場隊

紅噴
黃魔火球
綠噴
紫女巫

競技場
玩玩下發現，其實要出紅大鎚肥婆去保後排
未有紅噴之前都打得好辛苦，靠肥婆頂

依家打到9X關, 用女武神打果D鳩縮石板真係好方便

巴打抽番黎？

一開始課左600yen

btw黃同綠仲係用緊一開波果2隻,其實我覺得好勁
巴打們黃同綠用緊咩?有冇推介

黃山羊
綠投石
呢兩隻一黎係最高傷，二黎打競技同推圖都好有用

利申打到93

我唔prefer 呢隻game 課
一黎沒有最勁只有更勁
二黎就算卡關，卡得愈多愈易過
佢應該有個擺位幸運值，每卡一之就增加，10次內包過

有有人知紅色地鼠點用

我玩到94 冇乜資源,所以升唔到其他住,用住小矮人同斧頭佬先

我覺得呢隻game 遲下應該有唔同主角
個個都係用女人 飛支野出去扣 血
改改下應該變爐石咁

曾經有一刻我懷疑 唔升lv 都應該可以打爆機

岩岩過左95 運氣好緊要

我都打到95
用緊 紅 熊
黃 鐮刀
綠 投石
紫 豬

紫色我用烏鴉
佢個欄杆實在太型

抽極唔中

我都玩到好後先有第二隻紫色

卡左50.

# BLMRG 休閒茶館
想尻hea 但lihkg 又冇位可以入呢個

利申： 我老婆開 佢被我退lihkg 加佢果個 ，佢原本想開個台灣既，但又唔見有台灣國旗

捐唔捐錢 就隨心
日日捐150其實獎勵會收得番
唔洗驚唔夠金升怪

本身呢隻game 定位都休閒類
唔洗太肉緊

打活動拿條噴火龍先
直打100都冇問題

先拿紅噴
因為紅色角普遍垃圾

能力上綠噴係最好
但綠色太多強勢角

有冇人打到9x ?
個幾關咪有隻冰封怪既
用噴火龍係咪會加快溶化

已入

你打唔死佢就會變身十幾攻既怪

巴打你唔打競技既
多寶箱

用紅熊
同黃簾刀 快攻

但發現用噴火龍會加快溶化

連唔到線

仲以為自己問題

紅定綠果隻啊清

建議先紅後綠

卡100

經常唔夠錢洗 好難升三級

Lm

卡左起100
完全冇頭緒

打後面個d扣大佬血

用活動個兩條龍都好屈

合完紅龍, 再合綠龍, 燒死好多雜兵

進攻又會扣返自己區域D 火, 加自己攻擊

玩左一日打到62關 好少體唔夠用
同埋個活動就完 拎唔切噴火龍

綠龍麻麻地想用

打到100關後 差唔多好開大部份角式

配合到都唔錯架，紅火龍攻個波有綠龍燒一燒輸出高啲
但今日抽左隻綠樹精反而覺得冇咩用..

活動完冇咁勁架啦

咁又係，依家活動加成..

仆街118 關
成堆冰封起手

痴撚線 12lv之後難玩到仆街，都唔知打緊乜，打乜都輸

我又係岩岩玩到呢關
睇黎要逐隻擊破

我覺得要用5連
或者用兩隻大野直沖過去
紅熊，紫豬

今朝過左了 隻大鐮刀仔暴擊一野KO左幾隻 之後對面幾回合都空城任打

依家打緊120大佬

卡緊大佬
暈免疫
點打

我用女武神 鐮刀 拋波 野豬過左
女武神基本上係mvp, 冇佢打卒我都唔知點打

160血 點扣？
融合後 你夠力頂 boss 12-14 攻擊？

盡量唔好比佢融合喇，唔係頂唔到
真係頂唔到就搵一個欄+隻大野盡頂

原來每日箱同PVP箱都會開到legendary

公會隻boss都開過2張

玩左一個禮拜咋 幾好玩

公會有冇位 想入

有位，幾LV? 我降俾你

13lv Id :jefffish

來

入左 唔該巴打

一個post 都推唔爆

即係垃圾GAME囉

ching輕鬆game嚟，玩吓過日晨啫

推

135關真係痴撚線

有冇邊幾隻特別好用？

一開始果4隻其實唔錯
另外我覺得好用就紅色女武神
黃色羊
綠色拋波
紫色豬

主線已經無心機玩 卡咗半個月 依家打公會同PVP算

隻隻都有用㗎，d技可以針對某關卡，有時有d關用啱棋1LV都勁過4LV

巴打你打到邊關
135關有2隻30大飛龍，仲有2個大旋渦 痴線架

啱啱新玩
開左黃色羊 但鐮刀好似好用啲？

黃色羊都幾正

我就算抽到楊明之後都係用鐮刀多d

原來黃色隻喪屍都好勁

55 已經打唔贏
淨係拎左黃色羊

我玩到137,都唔係人玩既
打下錢升下怪先再算

ching已經好勁 我仲係120幾卡緊

公會有無位？我9 lv長玩

己經唔想玩
難得太誇張

每round都出隻20既怪,根本冇可能頂得住

岩岩開始玩，得7LV，公會收唔收？

我都係7lv 想入

想入 但最低要14LV

無課過玩到100

KEEP住做每日 每星期打下GG場就算
反正呢隻GAME HEA玩

體力回得太慢 想玩耐啲都唔得

踢咗好多人，降咗7lv，想入就快d入，有好多buff

降咗了，快入

這是連登仔的公會，快入

來吧 ching

叫咩名

依家公會boss排第幾

Stuck at 105

卡左137成個月
依家升緊炸彈人發覺幾好用 最好成績試過打剩5就過到137

想問紅色女武神可以點開？我已經發現左佢但係一直都好難儲齊D陽光寶石去開佢

可唔可以分享個陣來看看，我都卡左呢關好耐

Seems Heroes Arena???

呢個我知，我經呢個位發現左佢，但係發現左開唔到，唔通係其中一個獎勵？

137? 我用女武神 炸彈人同埋鐮刀
差少少

我都想要女武神，明明已解鎖但唔知點開

已解鎖？

0粒碎片喎

應該講已發現但唔知點解鎖
碎片永遠都唔出，想知你們係點解鎖

第70關打團戰可以拎到女武神碎片

我知，但打左10幾次都係0碎片

咁冇計 唯有慢慢打其他mode開下寶箱

卡關110點算
仲有懸賞任唔好打上去
唔夠打每日都無得做

岩岩每日箱開到紅肥婆

咁好彩 不過Legend好鬼難升 課金專用

110最麻煩係後面d石板者 有女武神就好易

琴日打GG場拿左
上次好彩都過到 希望快D打到120

btw肥婆好唔好用

幾好用肉盾
比黃色個隻好用

legend我得黃色果隻
btw卡137卡到冇心機玩了

終於過到137 根本個難度有問題 138一舖就過左

見到神像好撚貴
仲有升級要好多錢
一日加埋都唔知有冇兩千
想放棄啦農到好悶

過到137係咪大直路

單機game得閒慢慢玩下算喇

卡緊140 不過感覺冇137咁絕望

終於過左137

棄game已經2星期

見萬聖節又想玩返

新果2隻好似好勁 紫色果隻好似毫無破綻咁

識反彈暗鴉大師
無敵既啦

仲未夠35南瓜 好鬼難打

我想問你地係唔係都一樣？

我打到土匪
好撚難打
如果都一樣咁無野好講
懸賞千萬唔好打上去

我同你一樣既
但係我下一個先係土匪